不如改變戰術，玩突然間出現

好似之前葵芳警署咁
次次啲狗準備晒，再配合埋黨鐵，好難對付
星期一至五，突擊出現，再突擊離開
用街坊look，鍾意嘅隨時準備黑衫

可

人唔需要太多，幾百至一千人，容易散

地鐵會封, 要靠所有街坊

對敵人仁慈=對自己殘忍

住喺附近兩三個站嘅街坊，就容易辦到
封站都冇問題

機場

橫掂都係非法集會

香城online而家鐺鐵一封，你要走成本高左而落單機會自然大左，而且拒限制左你移動速度（區與區之間），變相狗狗機動性提高左體力損耗低左，還記得你曾經令狗狗疲於奔命？ 而家你成本大左狗狗成本少左，加上狗狗拒地有訓練有體力有完整裝備而你只是由有男有女有老有嫩，基本上只有人數優勢，所以應該先研究在差距上點減低自己成本，認清事實先可以改進。

人數咁多退個時都要時間要空間，龍翔都比你見，係車龍間退更本冇空間比你衝就落單幾位義士，所以和勇應該要有共識，預留守就要預左會救人同還擊齊上齊落，如以1防/龍 vs 5勇甚至更大比例上前，檔住狗狗同去救人既要分開2組負責，咪自己一邊打一邊救人而分心，有人被制服要救係要有足夠人數上優勢上前先可能救到，不然一齊變烈士，拒放煙就衝前拉人，你有野放都可以放野救人分散對方，當然混亂真係現場判決，狗狗打分工見唔對路都會退，唔通真係同你搵命搏，相反預退守就要每排人要留有足夠空間，一層層後退，你見狗狗推進有陣，退都會有，大家研究下。

今日睇香城replay見到退緊個時中間條街出左速龍人群就分開左，其中一批是比較人少的，好易出事。

前線可在下次未開始驅散前時做返上一次檢討，現場再研究返。

又打機打上腦！

黑警Mon post好勤力
上次粉嶺上一張相，就搞到佢地不停叫啲舗頭拉閘

如果多區滿街流料，可能佢地宣佈戒嚴都似

星期日，狗狗一定係準備充足
平日，佢哋好鬆懈